[小日本又殺人3] 立川 全家便利店 殺人事件

假新聞?
日本人咁高尚點會殺人

唉
唔知柯南定金田一去便利店買野喇